有巴膠因顧住係巴士上邊影，唔記得咗落車，而被困於車入邊

記得九巴既車可以入面開門 城巴應該都有架

啲巴膠最想就係同部車獨處
佢成功了

柒

無限中出時間……

死氣喉係巴士出邊

點解巴士迷都唔識開門
定架車無風開唔到？

其實每部巴士都有
但係只可以由司機操作
如果唔係司機搞嘅話
警察叔叔
當然啦入邊都有個掣開到門嘅

HE7601

樓主都係巴膠